2059 3號水炮車到咗旺角彌敦道

Source: Apple

裝甲車衝路障

屌 走啊

癲過GTA

CLS的

近9點有四隻疑似便衣耳機狗入POLY

2054 西灣河黑旗

入左夜 唔好守場 無戰略意義架

對家有狗輪更 我地無

唔可以做灰姑娘 體力透支連自保都做唔到 點保香港

裝甲車高速衝磚陣 快散水

走呀我求下你地！

現場得返記者

推

然後喺度曬馬

應該搞完旺角就到九龍塘。

銳武有冇死位?